樓市唔會跌因為大陸人要番香港搵錢

即係大陸樓市無肉食

香港唔同，大把港2豬接火棒